奧巴鹿與克痳頓 炮轟特朗普煽動暴力

美國前總統奧巴馬、克林頓、小布殊周三（6日）晚上先後發表聲明，回應國會山莊暴動，同為民主黨籍的奧巴馬與克林頓，把矛頭指向現任總統特朗普；身為共和黨人的小布殊譴責暴徒行為，不點名批評特朗普行為鹵莽及有欠尊重。

奧巴馬表示，歷史將記得當天在國會山莊的暴力，直言這是由現任總統煽動；又批評對方持續就合法的選舉，發表毫無根據的謊言，形容這是國家的重大恥辱時刻。他呼籲國民不分黨派支持候任總統拜登，恢復美國政壇共同的目標。

克林頓形容，國會、憲法以至國家面對前所未有的攻擊，指特朗普任內蓄意散播錯誤資訊、對國家體制的不信任，令國民內訌，並燃點觸發這一切的火柴，試圖推翻在大選落敗的結果。他重申必須根據憲法授權，完成和平移交權力。

小布殊表示，對部分政治領袖自大選後的鹵莽行為，以及有人不尊重國家的體制、傳統及執法部門，感到毛骨悚然。他指美國現時對有關大選結果的爭論，只在時常政變、政局不穩的國家出現，並對示威者衝擊國會感到厭惡及心碎。

https://hk.on. cc/hk/bkn/cnt/intnews/20210107/bkn-20210107090300258-0107_00992_001.html

呢3條閪佬落撚硬地獄。

好撚仆街

尤其係條死力架，快d 返去幫佢條變性人老婆含撚啦臭閪！

閪撚到

antifa/blm睇唔到

antifa/blm嘅損害大過入國會示威好多

成班偽君子

香港左膠的偶像

一個超級賤種

以差見到
一堆奧巴馬說話技巧書
果陣 都覺得條友好撚乞人憎

嗰陣已經覺得佢係美國689

其實美國d人睇唔睇到架？

呢條友既係美國版馬英九
除左漂亮話 咩都唔係的垃圾

最新果本自傳又係書鋪大賣
係本書度自吹自擂

咩中共外交官質素水平低
事實係自己被人玩左8年

今次Trump又真係做得唔係咁好睇

被侵粉

嗰八年真係睇住中國日益壯大華為4g插旗插遍全球

你地班仆街 唔俾人audit 選票 先會咁

太暴力

佢選嗰陣我已經睇佢唔順眼
最撚矯情呢兩公婆
我情願希婆選贏

Trump唔盡地賭落去嘅
落台有排煩

三個係任內發動戰爭既撚屌話一個係任內無發動戰爭既總統煽動暴力

同支那外國勢力有咩分別一鳩樣，唔去檢討問題既源頭，咩都賴侵侵就完

個死低級黑人賤種又刷存在感

煽動呢個詞真係兩黨共識黎
講緊共產黨+民主黨

因為對佢地黎講，戰爭就係生意
同時間將槍與子彈賣俾敵人同自己人

明老屈

好撚仆街

明明侵係叫人走

喺佢把口就變咗煽動暴力

呢兩條友有份lo 賊喊捉賊

特朗普拍片叫示威者和平守法，叫佢地返屋企條片俾TWITTER DEL左！！！！！

你做乜9姐 咁佢咪立埸一致囉傻系

反對任何暴力 包括BLM

衝出嚟

左膠當道

食屎啦兩條撚屌

睇到你個留言,,,,覺得好唏噓,
我地依家好似只可以依靠神佛報應

obama奶共，任由共產黨滲透
Trump先至要撥亂反正，拯救美國

美國或成為最大贏家

博爾頓同馬蒂斯

聖經一早講左「日光之下並無新事。」
你唔係覺得人類做到d 乜呀嗎？

所以抵GOP收皮
班老派彭斯包括在內

呢兩條垃圾收皮啦

其實你又睇唔睇到共和黨元老都認為侵有問題？

睇到呀

虛偽嘅和平

🛂早前傳出特朗普可能前往蘇格蘭
早前英國媒體傳出一部747型號客機
可能接載特朗普或其家屬離開美國
前往蘇格蘭生活
同時特朗普亦極有可能宣布參選2024年
美國總統大選務求減少政治代價
#探子

偽善左癌

美國今日可能爆發內戰
林武德說川普去了國防指揮中心

希望今日掌返權
但國會9成反

Double standard
Just like愛侵力

我敢話，依家搞成咁，奧巴鹿最開心
之後就可以同拜登出嚟抽水，拎光環